口臭撚 幾時先有得洗牙

好撚臭呀個口，生撚哂牙石

日日聞自己口氣
旗都扯唔起

攞廁所水洗 ，海水係鹼性，可以中和你口入邊嘅酸性，唔信就算

On9當有趣，dse考成點？

5月

5月1洗得？

香港人壓力真大 講笑就話人戇鳩 28號先係我first day

擦多啲牙算數啦 唔想個肺有事忍下

same好撚多牙石 好想洗

驚好撚痛

知唔知近排有無牙醫仲幫人洗牙